收到風黑警違反cctvb 個禁制令

襲擊記者同破壞鏡頭